之前俾黑警強姦成孕個女仔單野無人理？

唔知點跟好

單單都好嚴重，好難全部follow up

太多受害者了

進入司法程序，我地呢啲冷軍幫到咩

推

yes

推
永不遺忘

入法律程序, 佢又唔可以透露, 外界又唔方便插手

整返個口號？

警狗冚家中二噁英，周身生野

最撚慘係哩單
仲要帶住陰影生存係世上
處
未成年
比4隻狗輪
口爆
中出成孕
痴撚線

你似二次傷害多啲

港豬表示Condom不值一提

我望住QE leak出黎果幾段text,真係成世人未試過咁憤怒..

其實佢律師好似叫大家唔好講 好似會影響到判決

個女受害者極可能被popo全力恐嚇緊 急需支援

有好多大單野，唔係忘記、唔係唔理，係唔知點理？
求高人教路

仲信黑警會蒐證拉人？仲信香港司法？
唔講最多都係怕spread到引起二次傷害

希望佢，同其他受害者，都去左外國，暫時情緒上遠離左先...

呢單係最好大獲

Push

cls推

push

1

講得太多detail可能對個女仔不利

搵手足整個LIST 邊啲FOLLOW中.
邊啲已完 咪得

唉
最慘係唔知邊幾隻喪盡天良既狗做
政府又包庇班魔鬼

推 手足唔係condom

越關注對受害者越不利

咪話咗入咗司法程序唔好再討論住囉,講撚到個個失億冇人記得咁

記在心，默默關注

黑警死全家

唔明 唔通我殺人放火 全城關注 我就可以甩身？

好難搞 依家成部黨國機器照撚住班死差佬。香港人嘅武力一定推唔冧個警隊，依家最緊要係保護所有嘅女受害人，慢慢等班律師同傳媒佢迫法院處理

推啦

咁如果我殺人放火 案件進入司法程序 然後出面有人討論案情 咁我就可以無罪釋放？

咁我殺人放火打劫銀行 出面炒到一面倒 咁我係咪可以無事出翻嚟唔使坐

關注下就好
費時討論時比受害人見到諗返D唔好既野
加上討論時分分鍾比對家諗到唔同既角度黎反駁

真 無人再提?

夠啦，查撚到未呀？告狗要經狗報案，荒天下之大謬，醫護肯開名未？大家肯夢遊未？

一旦成功起訴班狗可以用因為全城關注令陪審團唔能夠中立看待班狗去打

一下進入司法程序
仲叫人唔好討論
不過 在心中

進入司法程序，叫人唔好討論

都唔知係唔係，討論下都唔比

呢個真

咪係 唔通我殺人放火 然後因為案件進入司法程序俾人講兩講就無罪釋放

驚個律師有事

唔係無人理
而係受害者無再企出黎

係理唔到
你教我點理

永遠都唔會忘記

時候一到我地一定會還

...

整番個list

up

進入司法程序乜鳩都唔講得

推啊！

情況點？

點解係要用咁撚指責聲嘅標題？

DNA 報告有冇HA 手足幫手CHECK

721 811 831 101 1111 1117

司法跟緊
知都唔講你聽

無社會輿論壓力 件事好難得到真正關注 因為佢唔係普通一單強姦 而係執法者輪姦 單單法律層面去判一個被驗到dna而證實有罪嘅禽獸有罪係唔夠 成個警隊都要為此負責
所以一定要持續關注 keep住講

好似上左法庭?
個官係咪判左唔比講?

一陣如果真係差到邊隻狗做(當然實唔會查)
到時控方就會話社會輿論壓力影響陪審團
到時你真係幫對家助攻
明未???

人地開到口叫你地收聲唔好講咁多 仲推乜春 fc乜春

有無諗過事主想唔想我地理
Keep住留意 交比律師就夠

on9 樓主

你撚吊示範一下點先叫有人理

周同學死左，樓主已經唔理

幾時冇人理唔通日日提住，事主會開心啲？

有律師跟緊

推啦屌

因為你係三毛

唉 律師加油

過左咁耐 唔記晒啦

呢單要低調

日日都會推，對面寧願開槍射學生都要壓低呢單野，係因為太恐怖
警察輪姦 = 政府容許警察利用政府資源去強搶平民，進行輪姦，政府資源來源就係所有納稅人！
謝振美仲話問題係受害人身上
請大家見膠post由佢沉，呢個post同其他行動/文宣post一齊推上去
請大家一定要幫手
到死之前戈刻，我都會繼續推呢單野

唔係話入左法律程序唔好講住咩？

推上國際未
好撚嬲

唔係專業人士好難follow up
但一定唔撚會唔記得！！

我殺人放火 會唔會因為案件進入法律程序，外面有人討論而無罪釋放

唔係唔follow 進入司法程序
唔好講咁多野
不過我已經唔信司法公正

真

記得 不過以為進入司法程序 所以唔提

我殺人放火 會唔會因為案件進入法律程序，外面有人討論而無罪釋放
0
0

好似得強姦會有LI個情況
因為得強姦會追究"意圖"上問題 到底控方願意定被迫進行性交
但殺人放火打劫銀行講求"客觀" 你做左=犯法

請繼續一齊推，開槍射學生，仲可以夠膽叫鎮暴，藍絲都支持
但輪姦強姦，就絕對係出哂大事，謝振美話mental, 藍絲又跟住咁講受害人，係因為呢件案真係可以解散警隊，
請大家一齊推上熱門

真核彈

一定要知結果

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

佢個代表律師同時做緊印尼女記者爆眼案，同班popo死過

宜家有結果未？

算啦都過左咁耐
唔搞都搞左

收聲

情報太少

最新情況點樣？

仇一定報，拖一定還
popo只敢欺壓冇槍冇還拖能力嘅人

popo敢唔敢對佢上司狗主吠？對共匪吠， 絕對唔敢，唔係因為有狗糧有忠誠，只係純粹覺得對抗惡人難，欺壓好人容易

唔係唔理，係律師同醫護界都話入左司法程序唔會再講多，路人甲除左文宣呢單案都無野可以做

求最新消息，唔可以俾班曱甴狗就咁走

係當事人同律師叫人低調啲，因為佢哋怕影響司法程序

如果已有律師跟進，
少一些輿論對當事人來講可能更好

唔討論，唔代表忘記！

唔理啦屌 作下潮文呃下Like算吧啦

On9

我地可以做乜？

pis

搞大太，令公眾大部份未審先判，搞到無人可以無偏見做到陪審團，的確係會因為無法提供公平審訊而無罪釋放。

香港警察
生生世世
不得好死
全家生癌

輪姦*

傷害 x 4

頂你個肺

Up

啲女權去曬邊

唔係唔理，係入咗法律程序，唔好講咁多。

唔好講太多
當事人肯告已經係超大既勇氣
我地唯有關注同默默支持

仲有好撚多 解放軍單野都係

11.24 07:00排隊投票

真係要等相關人直小心地幫佢

一定要理

推啊
咩入左司法程序唔討論得啊？
而家公開資料知道D咩咪講咩囉

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

冇人肯講detail
要好似中大嗰個出黎防止被自殺

永不忘記

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

進入司法程序

我一世記住

岩

香港有險可守
因為仲有司法獨立
入左司法情序大家唔駛討論

入佐司法程序 所以無消息係正常

推！

推下先

請大家一齊再推，呢單係大核彈，完全冇藉口俾9去輪姦，大家一定要繼續推上去

做唔到啲咩
但大家要記住呢件事

推 而家情況點

差點忘記了

唉

繼續關注！

推爆佢啦dllm

一定未忘記

女權撚收哂皮？dklm成班食人血饅頭

不可忘記

咪有律師做緊野囉

記得 但黑警真係做咗太多仆街嘢 日撚日都勁多核彈 dklm

但呢單其實反而係有實在啲嘅證據

咪撚推啦 人地個律師、大大小小醫生page同ha secret出到聲就咪撚推啦 係想個女手足打贏官司既就沉靜處理唔該

不能忘記

法律程序 不宜多談 之前有post講過

大家話要畀啲時間吖嘛

唔好靠我哋追尋，唔好起底，保持關注但低調
對於被害人有利

P

入左司法程序
一上庭大家就知咩事
唔好起底二次傷害條女 比狗姦已經好撚慘

訓醒左，繼續推，大家請一定要幫手，呢單案既受害人好勇敢企左出黎，大家唔去重視，除左極度傷害受害人，仲會令其他受害人唔敢，亦唔願意出聲。
大家請要幫手推呀

推
幾時捉到隻狗出嚟

俾黑警姦左個女仔成孕已經生左出來長大成人了,咪就係你囉。

我有同學仔上次張呢篇新聞轉發咗一個犬二代睇，
狗女據說立即同佢絕交

資料好似無update過
都係靠個女仔同律師自己處理..
最新好似講到個區有兩間狗屋

手足，如果你見到既話，我唔會放棄推post, 仲有大把手足好關注你同其他受害人狀況，dc完左，會一齊再支持你地，
要shame既係狗隊，手足你地絕不孤單

五大訴求，缺一不可
重組警隊，刻不容緩

Pish

仲有周同學

進入司法程序wor

依家講緊差館入面比人輪姦呀哥哥，有正常智力既人會願意？定你覺得會有女仔會願意係差館入面同幾個三唔識七既差佬合法進行性行為？

推返上嚟

好撚緊要呀 唔撚好放手呀

P 移不動

我地係咁諗姐 法例未必係咁呀嘛 龍門任官搬

唔好比佢沉

lest we forget
we won't forget

Diu, 之前咪有出過囉, 訓醒未呀？

好qe 嘅護士有段whatsapp
唔通無啦啦屈鳩啲差佬咩

？？

推呀

報埋警喇
柒少陣啦

幾個醫生醫護出咗嚟

韓媒訪問個警察都有兩單喇

果條lint係0 post狗acc

真身應該係屈文妓

因為我踢爆黑警係新屋嶺姦人>屈文妓點名郁我>條友就追住我狂咬

死黑警

唔係有律師跟緊?

放錯負皮⋯⋯諗住負原po

理

全線休息
文宣都少左